需要現金周轉，問銀行借廿個

如題，武肺下，小生意失敗
上兩星期，上網申請x打銀行貸款，借18萬
同個sales傾咗幾次電話，交晒資料
終於有批核結果

方案1.借22萬，分60期還，每月還5千（即8萬利息）
我自己就覺得太貴息，唔知大家點睇！？

再問佢有冇平啲方案，當然就係咁耍我
咩60期，還得輕鬆啲，要借夠20萬以上先可以有咁平息，等等

我明白，銀行都要賺息，但都即管問吓佢有冇更優惠方案
方案2.同樣金額，分48期還，每月還5千9（即6萬3息）

我屌，差啲做咗傻仔

可能聽我咁大反應，又話要同經理商量下

最後我只係同佢講，我每月大概可以還幾多
叫佢提供一個最理想還款期數

搵大新

你知唔知自己TU 係幾多？似TU 唔靚所以咁貴息

都要貨比三家
睇吓邊間抵啲

唔知道
係咪要問啲信貸評級機構？

你信用卡呢，有冇limit

信用金現金分期應該平d

俾錢check，唔會影響評分，你就知點解咁高息

但你去問多一間銀行評分就會跌，銀行批俾你的息會再貴啲